覺唔覺得而家麥當勞完全屌打mos burger

MOS burger又貴又唔係特別好食， 成班連登仔喺度懶係野懶係吹捧非主流， 玲玲麥當勞18件麥樂雞四個醬都完全屈機， 仲要有的shake薯條bbq味

我同意mos burger都係幾好食， 但係冇你哋講到咁好囉， MOS burger同埋jolibee都係畀你哋過份吹捧

不服來辯

紫菜shake shake 都唔錯

小弟食過成百幾蚊嘅shake shack burger， 我咁講佢嘅水平唔高於麥當勞嘅 至尊漢堡

個餐貴一倍，份量細一半

原本係mos burger高質個麥當勞， 但係因為老麥出咗18件麥樂雞同埋shake shake粉之後 麥當勞反屌打mos burger

樓主應該食開屎
麥樂雞嗰幾隻異味醬都吹奏

唔係話畀唔起錢食mos burger， 但係覺得好唔抵

唔L就腳先係問題

韓式嗰隻真係好難食

但係嗰隻四川sauce 真係好好味， 你知唔知嗰隻sauce喺美國之前畀人炒到成幾萬蚊

連登仔好鍾意吹捧非主流 懶係有品味

MOS burger就算真係好就腳我都唔會去食

triple O

係價錢問題
相差幾蚊我實食triple o mos burger 嗰啲

啱
而家就喺馬鞍山食緊mos

芥末醬

窮人恩物m記

自從馬鞍山開左 我食少好多麥當奴

識食一定係mos burger薯條配shake shake粉

mos burger 個海鮮珍珠堡正喎

巴打食家